又一間大陸扮外國鋪頭 今次連總部大樓都係偷圖

原post:

今日出開將軍澳發現東港城 NoMe打正旗號話係瑞典獨立設計師設計
仲有瑞典🇸🇪地址同官網🤮

但官網係假，地址係假
產品寫住代理係香港、廣州荔灣！🤷🏻‍♀️官網公司相片抄襲其他公司，甚至低劣到偷圖改Logo當自己公司。

請所有尊重設計與知識產權的朋友幫忙去信投訴，包括媒體朋友。謝謝！

#可恥 #不尊重知識產權
#當香港人傻的嗎
Evidence cr: Vicky Siu (Designer)

認住呢間Nome

扮瑞典出品但實際係大陸做

官網寫個瑞典地址係幅牆

官網總公司大廈張圖原來係P走第二間公司logo扮

推到佢仆街

旺角雅蘭無咗Collect Point後，地下變萬寧，樓上變呢間國貨老味，真係屌佢老味

老味

報海關有冇用

Nome開到黎香港
之前上大陸已經見呢間開始多人行㗎啦
即係同Miniso一鳩樣
miniso係「日本」平民路線
佢就行「北歐」高級路線

咁都得

Francfranc正版

老味老翻

幾十蚊海綿都要抄

你咪理，好多後生仔女去買

推

miniso行平民路線賣平野d人頂多當係淘寶咁買
呢間野行高級路線賣貴野，我諗無人咁on9會高價幫襯強國貨

二次創作
有冇問過原圖者俾唔俾你改圖

好多人唔知佢係支國貨 同埋當啲人買慣咗，就算知係支國貨，都覺得唔緊要，啱用就得，就好似Miniso咁

其實啲支國人都幾自卑，知自己個名臭，要扮日本同北歐牌子

嘩

我係深圳都見過呢間野
嗰時行咗個圈都覺得唔對路 似係假野

佢唔高價㗎！
d家品野都係十幾二十蚊人仔
床單100蚊張咁上下
但係一攞上手好明顯quality好差
d木製野就輕飄飄
金屬野條邊就𠝹手嘅

好多港豬去行

俾個email人地官方做野啦，係度講冇乜用

見到旺角雅蘭中心都會開 NoMe 分店

diu

可否報海關
商品說明

冇用的，到時人地告返你轉頭

其實forever 21都有

有冇犯法？

推上報

benz係強國牌子強國貨？

之前新聞有報導過架啦

深圳有呢間舖 一件衫去買＄29 喺香港買99

強國平野好多都好易壞，唔好用辣殺
寧願畀貴少少買啲襟用既

你個名

咁黐線都得

虛假陳述喎

【Made in China扮北歐】NOME雜貨店攻港 標籤多錯漏露馬腳

嘩屌，報海關得唔得

屌你MO ME 丫

無恥則無敵
所以先做到贏國

新假期之前仲要狂推

就係因為中國造假技術厲害，所以很多西方學府公司都特別對香港中國既申請嚴謹

鳩假期之前都介紹過
d記者求其上官網睇兩睇就介紹話係瑞典品牌首現香港
擺明行到入去攞起件貨望望都知唔對路啦

班大陸狗成日話人睇佢唔起 自己開公司都要扮外國 自己咪又係睇唔起自已

鳩假期成日柒

冒到咁都無事, 香港之前又話捉咩侵權, 真係得個講字

話自己係瑞典品牌但個網址又Alaska係想點

9x9鱔稿

鳩假期班記者，有無一路作文，一路笑

班友真係無腦

push

擺明唔係介紹，係膳稿

支那乜撚都係假

癡撚線

其實點解呢啲會無人理？抄得咁明目張膽

可能人地收左錢

收錢人地叫你寫咩就寫咩？

有冇坑口巴打得閒就去呢間鋪「宣傳」

集體同商場投訴有人賣假野、報海關

屌

佢仲寫話嚟緊會開荃灣分店
叫人繼續要留意佢地嘅報導
好好奇到時佢仲可以點介紹點兜

洗撚兜咩
大把智障日日當鳩假期d野係報紙咁睇喇

「北歐版無印」真係on99 的

北歐先多無印

鳩假期算唔算違反商品說明條例

個官網403左

403 - Forbidden: Access is denied.
You do not have permission to view this directory or page using the credentials that you supplied.

我想問佢咁樣做假有冇問題

What an idiot nation.

推到佢仆街！

好想幫佢瘋狂宣傳

無問題架 假又點 成班豬衝去買

之前想買拖鞋 行過入去睇
點知見佢淘寶質素貴成幾倍
d 貨都好似minso

見到新假期狂推就知係垃圾啦

有個香港官網

佢而家p走人地logo扮自己公司總部
算唔算虛假陳述

推
Btw 想問點解會發現到咁癲

樓主#官網應該搵錯咗
Google到Alaska真係有個地方叫Nome
.org個網頁google寫話係Nome城市嘅官方政府網頁

大陸第一次見到已經覺得鬼鬼地

之前上深圳行過間野
見啲野最平都係十蚊人仔
同埋啲文具design得幾好
真係以為係瑞典野
無諗過係抄

支那賤畜公司
低賤垃圾

一直以嚟最睇唔起中國貨中國品牌嘅就係中國人自己。
應該整個Group 話返俾中國人聽。
不過肯撚定俾中國蔽屏

最近貿易戰嘛

翻譯成英文
send 去美國領事館
畀佢地做佐證

好撚仆街

報海關

遲下仲可以大大聲講國人用國貨

呵呵 大陸躲臭晒 又要行番老本行偷呃騙

以前做過某大陸公司,公司至少有幾百億
係香港極速開左十幾個大型連鎖品牌
有諗過係咪洗錢/漂白

小米擺明老翻iphone都咁多香港人受落啦，有咩咁出奇？

「咋们祖国已经方方面面打造出高素质、高CP值的产品，跟小日本、 老外看齐了，一定要大推一下」(設計對白)

呢間野日日有一車車傻鳩港豬衝入去排隊買

樓主有料
點發現到咁撚勁
推到佢仆街

唔係我
我都係轉載FB

我搵到另一個官網

老日常出現
anyway關唔關海關事 把守不力？

推到仆街

支那製名臭就要扮外國貨。

支那狗真係好撚賤

又贏

推到上報

聯絡海關？

理論上詐騙黎, 監都有得坐wor

咁大膽改圖當自己公司

咪係囉呢啲嘢邊有得呃 查吓個地址就知啦

連登多啲依啲 post 咪好囉

當呢度蝗國呀

之前連登有人post過
其實報海關話佢虛假陳述唔得咩

HK01準備抄Post未?

一齊將呢d鋪頭傳揚國際

輕輕一推

金柯拉

屌那星真係笑咗

實際係 抄襲有北歐設計師團隊參與的設計

其實除左呢間野之外，
仲有無其他鋪明明係大陸野扮外國貨
以我所知有topfeeling，扮h&m定aland個啲

或者收咗支那錢呢

之前都有post篤爆過
幫推

貼上美國領事館微博

支那人真係除咗識呢啲偷呃拐騙、無其他

我的國咁強大都要扮d小國

上次買左隻杯漏水
都覺得呢間野鬼鬼地

新假期真係垃閪圾，屌你老母介紹支那野不特止仲呃9讀者係瑞典貨
執柒左佢啦

屌你老母大陸狗

之前唔知咩黎入去睇過
有咩理由d野design好似咁高級咁會賣得咁平
一search果然又係支那扮北歐
新假期班友係唔係on9成咁

唔知乜嚟，不過支那嘢扮高級嘢就係要推到佢仆街

屌你仲要狗咬狗

NOME商標之爭，是諾米還是名創優品

對於消費者來說「諾米」和「名創優品」，屬於不同兩種風格的連鎖銷售企業，諾米的產品及店面設計都偏向於歐洲風格；而名創優品則是典型的日本風格，可這兩種不同風格的企業近期卻打起了商標之戰。
3月26日下午，北京麗思卡爾頓酒店，諾米（NOME）家居創始人陳浩走上了前台。不過，陳浩這一次並不是來介紹自己產品的，他上台之後就直接炮轟另一家知名連鎖零售企業——名創優品。
諾米（NOME）是陳浩在2017年創辦的一家新零售家居類連鎖品牌，設計總部位於瑞典首都斯德哥爾摩，主打北歐設計，目前已經開了將近100家門店。由於商業模式很新，NOME已經拿到了大名鼎鼎的今日資本的A輪融資。

對於消費者來說「諾米」和「名創優品」，屬於不同兩種風格的連鎖銷售企業，諾米的產品及店面設計都偏向於歐洲風格；而名創優品則是典型的日本風格，可這兩種不同風格的企業近期卻打起了商標之戰。

3月26日下午，北京麗思卡爾頓酒店，諾米（NOME）家居創始人陳浩走上了前台。不過，陳浩這一次並不是來介紹自己產品的，他上台之後就直接炮轟另一家知名連鎖零售企業——名創優品。

諾米（NOME）是陳浩在2017年創辦的一家新零售家居類連鎖品牌，設計總部位於瑞典首都斯德哥爾摩，主打北歐設計，目前已經開了將近100家門店。由於商業模式很新，NOME已經拿到了大名鼎鼎的今日資本的A輪融資。

名創優品的前身是「哎呀呀」小飾品店，創始人為葉國富，主要專賣流行小飾品。十年後升級為名創優品，門店大多數開在人流量很大的商業步行街和Shopping Mall當中，店頭打着醒目的「MINISO」和日文招牌，店裏放着輕快的日文歌曲。門店裏面，擺放者大量便宜到只有10元的礦泉水、指甲刀、毛巾等日用品，產品多為化妝品及小飾品，因為產品設計新穎、價格便宜，很受年輕女性的青睞。

雙方的矛盾始於3月19日，據了解，當晚葉國富發佈一條朋友圈，表示名創優品將收購NOME。次日，葉國富再次發佈朋友圈表示：「新品牌NOME啟動第一天，就有33個人諮詢，6家簽約……」3月21日凌晨2時，葉國富以公司名義發佈聲明稱，已向國家商標局提交「NOME」商標註冊。

名創優品的員工也在微信上大規模發佈其成功收購NOME的消息，將NOME稱為其新創品牌，反指NOME竊取其商業想法。

名創優品的這一行為，徹底惹怒了諾米（NOME），以至於陳浩親自走到台前炮轟葉國富，認為「名創優品搶注商標，惡意竊取NOME創意」，稱其為流氓企業的流氓行為。名創優品暫時尚未回應，各路記者試圖採訪也都被拒。

名創優品對於新零售的不斷升級和探索，還是挺值得敬佩的。但是，如果僅僅是因為競爭對手的崛起，就採取一些不理智甚至涉嫌違法的不正當競爭行為，那就頗令人不齒了。

諾米家居在炮轟名創優品的同時，應該積極地採取補救措施，及時申請註冊NOME商標，否則很可能在為人作嫁衣，

同時，諾米與名創優品的商標之爭，也給其他企業敲響警鐘，在發展的同時，要註冊並保護自己的商標品牌。

我經過望兩望都覺得奇怪
啲用料奇差
一啲都唔似來佬貨

印d傳單係出面派啦

幫推啊

MIC既後果
教曉徒弟無師傅

幫推

其實點解你會留意到
仲要上網揾晒資料

收咗唔知幾錢了

其實呢d假鳩如果本身開係強國本來好成功
因為強國無乜知識產權規管 強國人又樂於接受
稍為門面整靚少少 強國人就信撚到足
但開係香港就真係屎坑點燈 周六福咪有版你睇囉

但Miniso分店愈開愈多

只可以講香港人貪小便宜貪平 , 你當雜貨鋪咁撚樣開可能仲有得執
要行”高檔北歐路線”就企撚開d啦

扮來佬貨先做得起，大陸佬都知自己個朵臭晒

證明香港經已玩完

不過Miniso係日本，好似宜家都多左好多日本妹幫襯

咁係咪證明日本都玩完
其實貪平就係人天性

我早排去俄羅斯都見到有

係強國扮日本貨賣到周街都係
再開返去日本算唔算另類成功

真係笑撚死人啊，屌你老母

絕對係，打低左Daiso

香港愈黎愈支那化

而家有間叫 uniso 啦，仲 miniso

文都Del埋
鳩假期知你有mon po啦，身有屎？

鱔稿有錢就得
理得你賣d 乜

仲有間唔知咩東大門定咩
扮韓國嘅
係唔係都係同一集團

刪撚左

真係有mon post 頭先仲睇到

假日本同假瑞典鬥屌
笑死人

同支那有關邊會有事

yes
擺明抄

家品店「NOME」標榜是瑞典設計師品牌，上月在將軍澳東港城開張，更有傳媒譽之為「北歐版無印」，引起市民關注。惟最近有人發現，「NOME」公司網站上申報的瑞典辦公室地址懷疑假冒，店面照片也涉嫌以其他公司的相片改圖而成。「NOME」目前未有回覆。

NOME網站顯示，其瑞典總站位於斯德哥爾摩市郵遞區號11846的Repslagargatan路6號舖。Google Maps則顯示，Repslagargatan路6號舖，是一間餐廳，名為Oliver Twist。

網友又指，NOME網站上有數張店面相片，經查證後發現是其他公司店舖相片的改圖，例如其中一張六角形NOME大樓，其實是連鎖超級市場「Co-op」瑞典分店。記者在NOME網站「門店」頁面，找到網友所指改圖，並發現第一相門口掛上NOME圖案的相片，與瑞士蘇黎世傳媒公司「Tamedia」十分相似。

網友又指出，NOME打正旗號由瑞典獨立設計師設計，產品代理則是香港、廣州荔灣負責，但不尊重知識產權、十分可恥。有不少網民認為，NOME行為屬抄襲，質疑公司欲裝作海外有公司，以提升品牌觀感。

明報分別致電及發送電郵予NOME，查詢各個設計師身分、總部地址、店門目前暫未收到回覆。

好嘔心

已上報

諗起信用欺詐師jp

中國狗做生意模式
周街都係加油站

點敢答

有11個五毛偷偷留下負皮

賣廣告仲話係瑞典嘢

斷到咁正執得

竟然del文咁核突

Miniso 咪一樣運作緊
所以係無問題

樓豬好勁

D 產品好撚大陣cheap膠味

Del post有用咩

太睇少香港人，實係港人新寵

個名已經講咗No Me

目前此頁面已不存在。

我們將於 1 秒後帶您回到首頁，又或您可以選擇返回上一頁。

有無去驗下腦

可能冇腦

屌你 NO ME

鳩假期 del左po

好波

New monday 轉載鳩假期篇文仲有係度
睇下mon post嗰個會唔會轉頭都del埋

做得鳩假期一定無撚腦

呢間野我都行過幾次啲嘢係平嘅
但係可惜位置衰啦

佢個位行到巷尾就係無印良品同馬莎
門口部扶手梯上去就係一田
係要買野 使鬼幫襯佢

有無鳩假期個page cache

即係如果佢個位置好你會幫襯佢
你知唔知個重點係咩?

雅蘭中心又準備開一間

#219有

鳩假期

其實miniso係香港除咗平 當做現貨淘寶咁賣之外
最緊要夠誠實 大陸黎就大陸黎
冇諗住當係高級嘢賣
咁就食咗daiso個市場

咩大陸黎就大陸黎
Miniso扮日本野

戇鳩？
連 logo 同個名都係抄 muji
誠乜撚嘢實

咁做人諗野又唔使非黑即白嘅

旺角新之城隔離都開咗間咩咩優品啦

係正地鐵站出口隔離位置夠靚啦掛

我一次都冇幫襯過

反而一田 呀 馬莎 呀 無印呀 我就成日會去

不如你又諗下點解吖

無錯

根本又係にせもの

我想幫襯MUJI

但香港MUJI太貴 要去日本買

笑撚左，一路都係屌佢大陸野扮日本牌子
誠實

有page cache架ma

可以去新假期fb留名

跟住咪delete post

收啦鳩假期

Francfranc都係垃圾大陸貨扮日本小清新

之前初入伙成日買

下？Francfranc大陸野？

咁佢真係日本牌子嚟，
入面都有啲野Made in Japan嘅

U記都有Made in China，咁U記係咪大陸嘢
人地寫明，又可以問店員查機睇來源，唔鍾意Made in China咪唔好買囉

痴撚線 made in china就當人大陸牌子
Iphone又大陸野咩

贏國人咁中意扮外國牌子
証明佢地心底裡都認為支那style係幾咁柒、咁唔見得人

係阿拉斯加其中一個city網頁，咁nome真網頁係邊個?

笑撚咗，之前唔記得邊間雜誌既FB page介紹過呢間嘢，話歐洲嘢到港開店，真係害撚死人，亂咁介紹無求證過

商場收晒錢唔通唔賺？
肯定高價租舖

記者朋友你好

係咪掛住個名 話佢就係唔識貨
佢好多嘢mic都算 連品質都係ikea級 真係唔覺消費緊日牌 所以中咗幾皮嘢伏得未
我張電腦枱窗簾仲有好多雜項都係度買 最滿意得印花膠碟

樓主好波
記者朋友

你唔滿意一回事
人地真係日本牌子

推爆

咁邊句話佢唔係日本牌子？
我話佢嗰啲大陸貨品質差點解你要拉埋一齊講
樓上都有人講佢有日貨喎 就係好多牌子都會mic所以重點唔係鍾唔鍾意大陸貨而係品質有無維持到

而且我意指佢都好不了多少啲大陸哩都抄

仲有一句唔滿意就唔好買咁唔滿意咪唔好買所有嘢仲洗乜講落去

支那人真係好嘔心

你自己話人垃圾大陸貨扮日本小清新
講完唔認？
邊有叫你唔滿意唔好買？
講野句句都唔通順9唔搭8
文盲定小學未畢業？

中國扮西洋日本嘢
同
中國製造
佢仲未識分

miniso今時今日喺香港咪又係大把人買

可能五毛入黎混淆視聽

強大了

推到佢執粒

send 返去完裝果間，等佢地向大陸被人告

外國公司在大陸告大陸公司 ?
後果請參考 G2000, Jordan, New Balance, ...

係阿，send返去正板等佢地出聲，之後比支那告

幾靚喎

你睇下翻版可以小米咁返到上市

cls

又係支那狗

呢間野係勞工處請緊人， google 下就見到報導調佢老翻，仲同miniso 係大陸爭註冊

有冇人 compile 香港呢啲嘢畀 Rubio 同 侵侵睇，喺香港關係（政策）法落啲墨？

都唔係扮美國 侵侵點會理

好奇咩 大陸有咩係真
公然偷商標屈返你用告尻你屈錢仲得
得佢呢種所謂大國先得

香港，仲係香港咩？

記得早排有位巴打send 左封email 去其中一位間野聲稱係合作設計師嘅公司, 對方回覆話好耐之前合左過一次, 關係已經完結同埋唔知俾人拎佢個名黎賣廣告. 之後係點有冇人知

補返條link

痴撚線
巴打好波

新假期呢啲垃圾一出事就del文架啦

大陸有好多間

cls 公司

支那狗要扮日本扮北歐先賣到野

咁ikea都係北歐嘢...

香港堆上市公司,中國底

老吹自己有n個礦場咩咩77
最後一樣無事

詐騙係刑事,得政府告到
飯民成日9up的私人檢控係無用的

推鳩爆呀要!!!

吹到自己咁大間公司
收CV用嘅EMAIL竟然係用GMAIL

呢間先係真品, 北歐個間是假的

Lm

劉明跟進

Push

老實講 第一次見到呢間野 都唔覺得有外國氣色
行都無行過 一直認為係Miniso 啲同類 果真

偽造文書

Miniso都無事，佢又點會有事

痴撚線咁猖狂

其實呢間嘢有咩好買？
真日系12蚊店嗰啲質素都好過佢
就算係平 買埋晒一堆二堆唔等使/低質嘅用品 有咩意義？
貴少少買件真係啱用又襟用啦

支那國除了騙子是真，所有東西也是假的

執粒未

究竟係咩教育同環境先會教到成個國家都係啲鍾意行旁門左道嘅人
好心爭氣啲啦 真係整啲好用嘅嘢出嚟 等人有得對你刮目相看啦
成班垃圾

no me not me 下話, 唔係我既係假喇, 明曬

真係好撚尷尬

Miniso都冇佢咁倡狂 偷圖改logo扮自己鋪

係咩 碰

仆街支那

石門企業中心829室,我見到門口個名同呢間好似

老味
一早話左畀老母知廢事佢中伏

可以報海關嗎？

籲請市民舉報有關：
走私活動、非法製造、販賣或藏有毒品或受管制化學品、盜版或冒牌貨品、未完稅之煙、酒或非法電油等；
處理走私或販毒活動中的得益；以及
虛假商品說明的貨品或服務、不良銷售手法、消費品安全、玩具及兒童產品安全、交易時使用不準確的度量衡器具，及無牌經營貨幣兌換或匯款服務等。
舉報方法：

舉報熱線
(852) 2545 6182

舉報電郵
crimereport@customs.gov.hk
此專用電郵只處理罪案舉報，市民如有一般查詢，請發電郵至customsenquiry@customs.gov.hk。
傳真
(852) 2543 4942

<罪案舉報>郵柬 (CED358)

郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號
備註: 舉報方法(4)及(5)只會在辦公時間內處理。

人地講到明叫 no me ,即係叫你唔好揀佢，咁你都幫襯就抵死啦

其實依種製造業用抄襲方式是師承香港

例如鱷魚x，威到連原廠都要俾個特許經營權十年
又例如法國xxx，德國x，偷完別人ODM再當自己牌子出

所以要話人，先要了解自己

再講遠少少，就算60年代日本都是這樣做，只是人家會改進，再upgrade，但港資，永遠是level 1，之後再俾大陸level 1打低

你講個啲唔係好同性質喎
而家佢唔止係抄design
直頭偷圖P logo呃人
係詐騙